感謝三位民間記者會暫委代言人

感謝三位民間記者會暫委代言人，表現好過政府高官。
反正沒有大台，可以每次換不同暫委代言人。

多謝三位手足

感謝您們

不要說推
試着說民間記者會

多謝你地
你地好勇敢

感謝你地咁迅速可以開到記招
想問下有咩途徑可以參與發言或者幫手準備新聞稿？